扁桃腺發炎

前2個禮拜住左2日院
出院食左一個禮拜抗生素
食曬之後4日 姐係今日
又復發

有無巴打有經驗
算唔算嚴重 係咪好難斷尾

laser切咗